有無人成日發完夢都好空虛

愛情夢，好想發夢再次見番d人
仲有好有探險feel既夢（飛），除左發夢現實唔會發生到

連登仔唔發夢